【突發】Donald Trump 開始出現武漢肺炎病徵

Trump experiencing mild symptoms after testing positive for virus

President Trump is experiencing mild symptoms after testing positive for COVID-19, a White House official said Friday.

The president is expected to continue working in some capacity while in quarantine, and he has a phone call scheduled for Friday afternoon on providing COVID-19 support to vulnerable seniors.

According to The New York Times, which first reported Trump had mild symptoms, the president appeared lethargic during a Thursday fundraiser, and he fell asleep while flying back from a rally in Minnesota on Wednesday night.

Trump revealed early Friday that he and first lady Melania Trump had tested positive for the virus that has killed more than 200,000 people in the U.S. this year.

"We will begin our quarantine and recovery process immediately. We will get through this TOGETHER!" he tweeted.

The White House physician said in a letter released by the press office that Trump and the first lady were "both well," and that he expected the president to "continue carrying out his duties without disruption while recovering."

Source: 美國大報 The Hill

話黎就黎

一向都要等發病架

trump又老又肥其實真係高危人仕黎

仲要有蕭生加持

trump

連個天都想阿Joe贏

又老又肥，佢係高危人士黎

但其實我睇唔出佢有七十幾

侵侵 RIP

蕭生出手,Trump無啦無啦

由病發起起碼7-10日先入醫院

佢有fd都死左

Herman Cain

當佢中咗武肺
其他人就無得再話佢睇住美國人死
反而會多返同情票

高招

其實篇文只係話佢喺架飛機入面恰眼瞓炸喎
咁都計？

boris個時又係懶勁唔入院 自我隔離

結果差d死

彭斯: am I a joke

任期至出年1月20號

仲要老多10幾年

吓？無心機, 搭飛機瞓吓，都係症狀？我成世人都長期患武漢肺炎。

蕭: Donald Trump多數係輕症

佢後生成廿年，差好遠

頭先睇到新聞有個病毒專家好似話如果會發病嘅話係第二個禮拜先會好嚴重

人要冇事

Lethargic都可以解病病地個種無精神
加埋聽trump自己講佢平時一日4個鐘睡眠時間已經可以頂成日

老+胖=高危人士
佢兩樣都係

依家應該只係開始

但佢依家早發現
應該會好好多
bojo個陣死都唔入院醫先搞到入icu

God bless trump trump

但bojo後生18年

Pence + Haley

ppppp

仆街鳥

自己攞嚟

不過隔左咁耐都冇登登positive 定 netagive 既消息

Pedo joe 幾時中招

可能真係喺架飛機悶得濟冇野做，瞓下姐

依家trump好似冇入院

快d死啦

會唔會退選，之後彭斯代侵囝上場參選

如果trump過到呢關，佢出到黎講野同debate應該個心境會唔哂，有以前ge強硬膽量，亦會多左份同理心同風度。

快D傳比BYE登,佢8X幾歲

喺白宮有哂medical team洗乜去醫院

God bless America

NBC:
Trump is “in good spirits,” and spoke Friday morning to White Home chief of workers Mark Meadows

暫時未有事

MOLAMOLA

77炸，fc先啦

台灣新聞話泰國前總理他信都中咗武肺

唔係78？

Diu

自己唔戴口罩又輕視疫情

喺UAE中

god bless trump

死咗先算啦 依個時候任何事都一律當政治操作

侵侵
#staypositive @staystrong

咁打個和

呢個時候先係Trump Trump既show time

千祈唔好中simpsons嗰預言

#165028

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

CNBC：
BIDEN WILL HAVE COVID CHECK TODAY

可能係苦肉計
好似陳水扁

CNBC：
MEADOWS： PRES。 TRUMP， MELANIA IN GOOD SPIRITS， HAVE MILD SYMPTIONS
PRESIDENT TRUMP REMAINS ON THE JOB

等睇中埋

Biden一定要跟

可唔可以去Twitter俾個支持佢
佢個Twitter俾左膠洗版

如過學陳水扁用槍佢可以控制
但係用病毒係控制唔到，仲有佢係高危一族，用下個腦就知搏唔過

連登咁多侵粉

不過老實佢之前忽視疫情都抵屎

咁你可以做登粉
隨便

吓 佢吹自己有病唔得？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

你就真係要快撚啲冚家剷啦蚑那狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

差唔多啦,4拾5入

人算不如天算

點解佢唔隱瞞

希望真係會
但最重要係無事+連任到

走啦何東精神

好撚煩呀你，on99

大你老母豆
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淡友俠(狗隻#163207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢條冚家剷係優先追擊目標之一

can you feel

成棟醫院搬入去都得啦

吹？點吹？3邊定4邊？
佢要話中招要幾多人confirm, double check
依家唔係你話發燒，係美國總統中傳染病呀。
總統有病，幾多procedure同人要過？
如果係假，佢仲駛出黎選？仲駛出黎做人？
talk is cheap, but please use your brain before you say, ok?

小心比人屈毛

夠做

發射核彈整個個程淨係需要約2分半鐘

70歲人點會無徵狀，直情高危啦

美國總統係唔會有冇嘢做嘅時間

蕭生又中

屌你 人類最後希望唔好有事

大把左膠咒緊佢死
Twitter 啲Satan meme

選舉程序開始咗無得退
如果538票當中biden拎唔到270票就交由國會選出總統
呢個時候先可以重新提名
到時各州份投票,每州一票拎到26票做總統

係咪老野會易D瓜柴

保重呀，Trump

拜登一齊中就攪笑

佢個腦一d都唔似70幾，仍然轉得好快

Uncle Trump Please don't go

沒喇
拜登訓係度都贏

乜左膠唔係話佢忽視肺炎抵死咩

屌頂住呀

希望debate果陣d口水噴中

班左膠本身係唔會投佢

NBC : trump has mild, cold-like symptoms

未有野前就治療應該唔會有咩事

佢唔係有隻藥想拎approval 嫁咩

即刻打d 康復者血清
趁病毒數量低個陣, 先下手為強, 咁就易醫好多

咁所以佢咪要用transit時間休息囉

開始覺得倦了

大把人勁反感啲demonic野
今次真係唔知係咪玩得過火左

佢之前食嗰隻預防藥可唔可以醫COVID?

要反感都係中間選民會咁諗
班死左膠都係想侵死架喇

喺飛機眼瞓瞓著覺都可以當係病徵

一星期消滅共產黨就得

可大可小
佢74

彭斯 :
我來了 !!!
聯同肥仔奧消滅共產黨
一個月唔洗

啲人反感民主黨D政治正確都唔係呢一兩年既事
係16年已經有

問題係今次係表面見到都好噁心
好似邪教咁撚樣
仲要twitter放哂佢地係上面
好撚on9

頂實呀侵侵

洗睇twitter個D咩
睇連登左膠都知有幾噁心

just a flu !

無事

個個都話佢死，一陣佢唔死得但老婆死左咁就好睇鳥

大撚獲 彭彭is coning

喺AF1上面一樣要開會做嘢 大把人要keep住總統同佢身邊嘅幕僚聯絡 你估佢地搭飛機真係齋坐？

彭斯 :

我來了 !!!
我聯同肥仔奧消滅共產黨
一個月唔洗

習近平意圖謀殺Donald Trump

仲未打

比燒山祝福完話佢輕症

老人中武肺，死亡率極高

原來連登仔講得啱，呢個世界真係有報應，
不過唔係報喺佢地想要嘅人身上

咁係真係抵死既 教人注射消毒藥水殺病毒

浸浸愛9up

作為一國之君9up要負責 美國搞到咁佢有好大責任

浸浸一出事

大選就押後 ?

彭斯領軍向支共宣戰

左膠: 邊有中武肺呀? 咪扮啦 係咪驚咗debate先

彭斯消滅支共........一星期都得

彭斯先 61 歲

清算支共之後 做多 2 屆都得

btw , 昏昏欲睡啫 ...

希望吉人天相 ...

變相Trump幫彭斯鋪路選總統
( 想肥仔奧做總統多D )

如果trump 差d死
最尾好返兼選到
就好睇囉

RAP

做唔做到大事真係好講天份😂😂，訓咁少都咁精神真係多咗好多時間😂😂

反而想Trump比權力彭斯消滅支共仲好
彭斯消滅支共用一星期都得

China Joe 夫婦檢測呈陰性 from 即時蘋果新聞……

rap trump

蕭生切腹啦

我諗起光明會卡牌

佢哋呢個級別就唔係唔入院而係盡量將個醫院搬入去避免入院恐慌架啦
bojo係搞唔掂焗住入院

我都諗起

He is over weighted .. :(

Cctvb带緊風向話佢之前囂 鼓吹人唔洗戴口罩 而家自己奶野 抵死喎

之後英國終於硬起來

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

咁AF1入邊真係有張雙人床比總統訓既

根據美國憲法 大選無得押後

起碼會老老實實對付個肺炎先

真係唔好睇少隻毒
香港有d case
開頭冇乜野,行得走得
之後可以急劇惡化瓜埋

bj就係例子
出返黎180度轉變反中

同意

侵侵個親兄弟係咪死係武漢病毒之下??

trump don't go

屌

頂住呀 侵侵

Trump好似有慢性疾病 好危險......

燒山今次真係仆街黎...
天佑美國,
侵侵一定無事

傻侵
RAP

dont die

已經入咗醫院

駛乜理cctvb d文宣

投票嘅係美國人

cctvb係比香港班藍c同大陸小粉紅睇

細佬

Wa diu 宜家先知
好難唔嬲

燒已發

如果真係生化武器支支點搞

諗起燈神燈到嘔血果張gif
笑撚死

啱啱美國報紙話佢已經入咗醫院

更新pls
之前已經係你post留言

麵麵vs燒山

其實一驗倒就要送院啦
仲等病徵 大佬你係總統嚟架

光明會紙牌 劇本一部份

點解又有戰時總統?

中國真正稱霸了！

武（漢肺炎）統世界

戰時總統只係習俗/傳統
選民會繼續選番現代總統直至打完仗為止
打仗時都係十一月選總統 唔會押後

圖？

感覺不妙

嘩入埋廠

喺XXXX一樣要開會做嘢 大把人要keep住總統同佢身邊嘅幕僚聯絡 你估佢地XXXX真係XXXX？

基本上以上啲空格配咩都得

重點係，我地唔能夠排除佢真係想恰下眼瞓嘅可能，所以我就話，淨係用有睡意就話佢有病徵係太過武斷

確診感染新型冠狀病毒的美國總統特朗普，接納醫生及專家意見，決定前往醫療中心。

有傳媒引述消息人士指出，特朗普有輕微發燒、咳嗽及鼻塞，官方未有證實。

好奇一問
真係唔識
個病而家又無得醫
入唔入院真係咁大分別咩

放權比Pence 啦

Just a flu

睇緊cnn
CNN突發：trump出現呼吸困難病徵

Negative

CNN Fake News

頭先睇 NOW 見到侵侵自己行出黎上直升機去醫院: 睇落狀態都 OK